雀巢咖啡

有無人成日飲

又飽肚又提神

仲幾好飲

幾箱幾箱咁買
最正係香濃

飲到中哂毒

飲開奶滑 一飲完有屎柯

點解會想柯屎

樽裝嗰啲反而冇咁好飲